拍咗幾次拖 先第一次嘗試到失戀既滋味

拍過3次拖，之前分手全部自己都冇好唔開心因為知道自己都已經唔鍾意個個人 所以好快走到出嚟眼淚都冇滴
不過今次對我嚟講好突然，早排先一齊慶祝緊plan緊野，霎時之間就好決絕分手我好鍾意呢個女仔 可惜自己係做錯今次先感覺到失戀係點，原來咁鬼辛苦

鍾意咪搵返人

做錯啲咩

終於明白失戀既當事人感受，平時做開開解人既角色就可以好輕描淡寫帶人走出嚟點知原來真係好難頂

搵咗啦 其實都明佢諗法，宜家都係做朋友。但角色唔同就差好遠

ching I know that feel
不過到最後要分離先發現自己好多野都無最好
都無得挽留啦

利申幾日前先分

其實我好明白 無論想唔想一齊返都好，都要接受已經分開既事實咁先可以增值到自己 咁先配得上再追求佢
但真係好難 未試過搵到自己真係咁鍾意既人

咪撚叫春

比比面我都好憎人叫春 但冇野好講先上嚟9up下

我睇你個post以為自己開
我都係之前三段都係分得簡單
但今次真係有傷心
一諗起仲有好多野想同佢一齊去做就。。。

係我原來一d都唔瀟灑

我諗都冇諗過我會有一日係感情台到叫春平時好鄙視人叫春 又唔會上嚟搵野睇但原來空虛好難搞 原來本身我地都係自己一個人

過一排你連佢姓咩唔記得

ching可以圍下爐先

我相信就算放低都唔代表忘記既我都希望承你貴言

連登有愛

佢仲話要一個月冷靜期等雙方諗清楚
然後就見到佢第二日就del晒ig合照
可能係帽事了

最諷刺係我自己本身係一個好理性既人 好多時會分析哂好多答案 都知道自己係要點做
我知道要起返身先有資格吸引返佢，但一諗到分開咗有機會遲下冇得再一齊 就唔想諗想沉淪下
簡單d就係接受唔到現實 其實同人傾都冇用

帽唔帽事自己最清楚既反而覺得帽事仲復原得快因爲想報復想比佢好
我就衰自己瞞佢 自己既錯唯有自己承擔

加油啊好好裝備自己
我就衰前段就無好好愛人 到就黎失去先黎著緊 一切都太遲了

加油希望大家都會自己想要既結果